勇武派唔想左膠係連登評頭論足就多用叔一燒, 佢地會諗辦法令叔一燒沉底冷處理

打頭呢, 班左膠就係浮上水面評頭論足
但叔一燒呢, 班左膠就會諗辦法令其沉底冷處理, 得返班藍屍會係連登屌鳩你同盡力推上黎比所有人知

而家就睇你CARE唔CARE班藍屍同左膠係連登既感受
CARE左膠感受既, 就玩叔一燒, 佢地識得冷處理
CARE藍屍感受既, 就拳頭交好啦, 唔好玩叔一燒